[預告] 今晚可能買貨 - 5 May

跌唔落就要加倉
科技股太貴
TSLA too hot to handle
唯有買啲民生嘢, 希望守中帶攻

#買 #冇叫你買 #完全封鎖煩膠

留名

吉sir除左Otis 仲有咩買

有咩民生野

琴晚入哂貨

電力股？

我買V同MA算了

今晚真係買嘅會 po

#1
吉田之寶
•
19 日前
走勢上為陰乾式下跌, 間唔中彈上引人入局, 投資者最憎嘅走勢, 冇乜嘢好做唯有休息

亢奮完一輪之後要面對現實, 肺炎冇咁快搞掂, 經濟有排都未有起色.

咩促使你改變左你既睇法

其實睇法無變, 如果轉為睇好就進攻啦
使乜守中帶攻

loyal hater 反應好快
即時 dislike

why睇好 你果四點到依一刻依然係all valid
用返你果四點黎駁你
1. 專家一致認為肺炎不會消失, 隨時再有爆發
2. 疫苗同埋藥物最快最快一年後先有
3. After 2, 要全世界普遍有疫苗同藥物, 即係生產同logistic同funding搞得掂, 最快最快用多一年, 即係total 2年
4. 呢隻病毒適應能力非常之強, 隨時變種, 疫苗研究好可能不會順利, 最壞情況係同人類永遠共存, 好似流感咁樣, 呢種可能性唔會太細, 市場未對呢種可能性 price in.

炒股票唔係辯論比賽
係真金白銀落場打
買就買唔買過主

買兩邊實中啦 大師

我自己買關你q事咩
#冇叫你買

之前兩萬一點買咗嘅科技股未放
今晚睇下吉田巴買乜可能跟機

g持

幾時有話關我事？
我亦唔會因為你開post而買
純粹撚下你咁解

咁完全封鎖囉

HD /Pool?

又燈

又點買兩邊

認同
承擔到風險嘅話 分注入市其實真係冇問題

BG （糧食股）

仲有幾日派0.5 息
$42 跌落來

我19日前駁佢個post已經買左

佢答唔到，發爛渣

其實市場變得咁快會改變策略一啲都唔奇

買完貼倉？

冇話唔比改 咪問緊佢點解突然唔信呢四點 佢就發爛渣

BG 好似咁多年冇乜進步

怎睇 ko同wm
係咪應該strong hold

覺得航空同油股仲有無跌嘅空間？

成班連登股神成日jer住樓主做乜鳩

雞仔注成日輸錢走去評論人

雖然唔知樓主炒股背後咩理論

但睇得準贏錢就得啦

啱
交流意見最緊要有自己睇法
貼埋倉就係真漢子

MRNA, BNTX 依d 仲入唔入得過?

個人覺得無限qe會令房地產價格一升冇回頭

買reits應該冇死

但好撚驚啲m-reits頂唔住被call loan

手上啲reits

一半係mortgage,一半係equity

你竟然質疑吉田sir
人地會嬲嬲豬完全封鎖個嫁
唔想比人block快啲拜兩下人啦

XLP?

don't like

所以完全封鎖好好用

lm 欣賞吉sir願意分享

又可以完全封鎖
冇營養嘅comment

24000磨到水都乾埋仲磨緊

吉巴點睇BABA？現價會唔會考慮入？
點解走勢咁弱？

完全封鎖曬啲無謂人, purify the forum

我有興趣
因為softbank 吹緊sell

呢4點冇變, 但股市無視呢4點都冇辦法..
應該係話: 睇淡不造淡?

覺唔覺得個市會跌到同上次差唔多既境地？

個市話夾住升 唔通唔跟咩 炒得一日得一日
我就支持你

"睇淡不造淡"
Exactly!!
ching 睇得出重點

24000走貨，24000又買返貨
眼光咁短視，唔明樓主點解可以滾到幾千萬返黎

All in V

XLRE 定 XLP 好？

見到有巴打話Teekay Tankers $TNK 入得過，請問吉巴覺得如何？

留名跟進
想跟注

留名學野

極其量只可以短炒

睇淡油股我都明，但點解睇淡航空？
航空現價咁殘加上航空係無法取代嘅交通工具

利申有aal

本身睇升
見到你咁講
今晚SQQQ

吉sir點睇JNJ同PFE, 見到科技股咁勁好想買

咁點都好過 BA

今日trump 準備鳩up仲入貨好嘢
係都聽日先啦

未必一定今晚買

買咩民生股？ Macdonald?

大佬點睇蘋果

有新聞話佢鳩up咩

MA
V
Adidas
NEE

Good?

BYND 98高j ok?

吉sir美股baba估值唔高可唔可以入

屌你隻燈神老母

遲啲有緣嘅我都會買

完全封鎖

吾巧牙大尸
我來推post的

PYPL SQ V MA SHOP點睇

公司質素嚟講, 淨係唔鍾意SQ

點解？ 肺炎令零售收皮 定 本身有問題？

點解咁唔睇好ba

Nvda, lvs點睇

係，尋日低開高收，就要反手。

利申：100% dal

傻閪吉狗人格分烈 燈晒兩邊

會今晚升市買定等跌市先買？

過街老鼠

支持
點睇NEE

有機會會買

傻閪藍尸吉狗燈BA
BA要升了

請問是買咩？

入左 dal 同nio樓主可唔可以比下意見

nio?

nvda 貴
但係之後可能更貴

個人認為入手都唔好過夜

樓主，小心啲，可能引人入局

LMT 長線一定唔會輸

我仲有好多彈藥
真係跌仲好

最近個市亂到唔敢入

點睇X 同 M

初頭睇d post還好，但愈睇愈9

是但啦, 完全封鎖埋你

買乜

唔睇好「tsla2.0」？

唔撚係呀

點睇呢家個市既大方向？

支持下吉蛇，有好野拎出黎分享

點解係睇跌唔落而唔係升唔上

中概股千祈唔好掂
就算電動車係未來都好
美國準備罰中国郁中概股

睇落就似企穩23000

最簡單直接既想法係出面點都會開返﹐歐美政府應該都要放人出黎﹐復工﹐復課。特別係娛樂方面﹐啲鬼困幾日已經忍唔住係咁嘈﹐咁一定係民生野最快回復。反而係企業果邊先危﹐不過又有政府救。

屌你老味真係好撚搞笑 贏果丁屎錢扮撚晒野
討論區唔係黎討論區拎黎做咩

人地問你點解改變睇法 你叫人唔買過主
唔講以為間公司你上司
收檔啦

多謝你出現，完全封鎖

買LK，又買tsla，希望你成世都咁好彩，唔係既話遲早輸鋪勁

睇佢食千兩已經覺得有問題
原本以為佢正常同人討論 係比人眼紅比人狙擊
睇多幾個post 都唔撚係討論 你請教佢就得 唔同意佢睇法/質疑佢睇法就屌老母發爛渣
就算佢貼既倉係真 我都只可以講有錢冇品
仲要見到個個蛇前蛇後入黎瀨想嘔
香港得佢一個人識投資？

吉田兄有冇留意rtx 同carrier？

吉田sir有咩股推介

有
唔係咁鍾意

LM睇燈

Gun

歡迎食花生

你岩嘅我會敬佩你

跟lau g
牛牛有冇得玩

跟吉巴買先係王道

點睇科技股，嘔咗兩日琴日回返，會唔會再上新高位，AMD, NVIDIA,嗰d

應該係現實生活無朋友稔住上連燈取下暖
聽到人吉sir前吉sir後以為自己股神
當你貼真倉都好，做人咁小學雞比你有幾多錢都無用

咁小學雞 eq 咁差 人緣又冇嘅人你覺得佢真係贏到錢？

[賽後檢討] 今次大起大跌, 睇得出贏家同輸家分別

睇下尾果幾頁
句句都係鬧人

入了NFLX

比我撚到傻左

銀尸狗

本身見你睇得幾準都ok服你
但個人太撚小學雞

樓豬再block人 好快可以玩單機版連登

諗起佢嬲到跳跳扎個樣就想笑

佢句#完全封鎖煩膠 係吹水架咋
又話BLOCK我但又回我

咁佢都係前面比人針住先發火姐
唔明點解咁多人串佢
食花生都好

可能都係佢on99先多人狙佢

我本人就係呢個post先識佢, 當玩下玩具囉

其他人會解釋下自己點睇錯或者其他因素, 或者時機未到strong hold下

佢就直接屌鳩人, 成個低能兒童咁 咁撚小器收埋自己食啦

問下佢野又發爛揸成個小朋友咁

佢似現實生活冇朋友 想上嚟拎下成就感

廢事人身攻擊佢, 唔值得

亦唔想拉到去佢果個層次
笑人秒射笑人青頭 冇樓既廢物 打份牛屎工 成世窮人

真係醍醐灌頂

樓主真係悲哀到呢 咁既格現實實冇人理 想上上黎搵存在感比人拜下搵番D認同感 但係變到愈黎愈多人插佢
現實同網上都咁失敗 你咁想人讚你 等我黎啦 樓主真係好勁呀

咁快忍唔到手

死番去黑心千兩啦樓豬

太多完全封鎖不能盡錄

銀絲

開估
想買TSN
上得太快, 唯有觀察下先

唔明，咩事

g 持

樓主傳銷狗黎

Trump 推倒貿易協議, 話要罰中國錢

———————————————————————-

千祈唔好買郵輪股, 我話嘅

[神預測] 美股進入慢熊走勢, 未來一段時間冇乜嘢好做

[神預測] 油價即將升上100蚊

樓主有料！

支持樓主發表意見
不過連燈文化就係hatred
心胸有老母麵咁闊就Ok

老母麵一句hack左唔計
大家都

老母麵我絕對尊重
利申: 成個連登我淨係follow佢

支持樓主發表意見
上連登勿認真

又講埋啲垃圾嘩眾取寵，咁都有傻仔信

今晚收穫好豐富
一次過完全封鎖

搵食過主啦

仲要吉sir前吉sir後

Tyson food 你覺得recover得快？

打算咩位入

Tyson food 你覺得會疫情之後recover得快？

twtr 點睇

果班垃圾一蚊都分唔到仲要比佢燈

幾多tyson food會入手

tyson food琴晚都有諗過入
不過又有擔心貿易戰會令到佢recovery更慢

同路人喎
Nice!

諗住跌到52嘅話入少少

ching出價好保守喎

巴打唔會揀返波幅大嘅股?

example?

Tsla, 賭個咋
因為otis tyson都唔似係啲會大幅升個種

買股票要平衡機會同風險
如果盲目入場, 只會冤枉嚟瘟疫去
唔好睇少啲悶股, 買中嘅話都幾好賺
e.g. 領展, 物管股

學到野
好少見你提賭股 係咪其實唔太睇好

生意模式唔係咁鍾意

受教
今晚係咪應該都唔入貨住？

我未買
可能今次淨係你賺錢
你幾錢買?

有無話留意緊邊幾隻？

128 少注入咗 BA

多謝吉田SIR

SET咗盤睇下今晚成唔成交到

3175

吉巴，隻OTIS食左瀉藥咁，咩事

巴打點睇BUD, 覺得開番點都會好，但怕錯過夏季，上星期無賣，無哂兩成升幅

其實而家係咪已經唔興飲啤酒?
年輕一代鍾意飲咖啡多啲?

佢應該真係唯一一個日日輸次次輸都繼續有信念繼續玩既人

佢次次都燈中 但唔係次次都有買架嘛

但睇discovery既billion undercover 講啤酒係美國始終不可缺，只不過變左鐘意精釀多啲，見佢而家成五里息都就黎，坐唔緊要，如果係錯過夏季真係怕佢跌番上次大跌個價，btw我琴日都cut左反省下先

佢次次都有買既話一早就破左產啦

老母麵嘅優點:-

次次貼真倉, 幾乎係實時倉, 真漢子
屢敗屢戰屢戰屢敗永不言棄
千軍易得明燈難求
搞笑得嚟有創意

其實佢玩開嘅方式同工具, 玩極都玩唔掂就應該試下啲新嘢, 唔需要邊度跌倒邊度起番身嘅.

乜你咁真心

ROK?

點睇阿里爸爸

銀行有Fed的中小企保證貸款俾D SME, risk free business.....應該有一段時間做好, 長揸都穩陣, 但唔會發達

少少驚可唔可以講下點解震你唔走 繼續睇好

長揸咪唔驚

黃國英講個陣都講佢賣升降機同收保養費好穩定好好賺